[刀劍] 玩到好有衝動再睇多次

令我呢個打機廢柴好想繼續玩落去

討論

有玩？我新手

唔洗睇多次
佢啲劇情全部review一次啦